（眼鏡撚）入黎貼你地副眼鏡

仲有副moscot帶緊 係屋企先會帶

等睇con

戴緊果副香港好少見，貼出黎可能自爆左

m
mp2

留名

請問中間個副約幾錢？咩型號？thx

Yellows plus JUDY
上年係日本買 30,000yen 為反hkd$2000到

邊到多中金眼鏡框

毒撚唔會帶中金, 太唔襯

圖

有牌子定無牌子？一般大路野定handmade?

留名睇靚眼鏡

無指定

好鐘意 係旺角專賣日本手造間野見到 成2800蚊

眼鏡框之中
圓形係唔係最柒果款?

有冇講價

副Oliver ppl好正，我黎緊去日本都想入反副
不過仲諗緊Oliver/eyevan/59 hysterics

叫巴打平d嘛

近派頂好都有唔少好野。

呢副

邊隻牌子咩款 幾靚

戴緊IC! 迷彩版，配埋蔡司鏡真係perfect 池

ysl 嗰副幾錢呀

巴打影黎睇下 小弟都想買ic 話時話平唔平ga?

ic 平得去邊

邊間？

仲有一副係公司

手造2800蚊都算平啦

chrome heart

貼完應該會自爆

咁又係

nikon八軸正d woe

勿相認

你地通常去日本邊間舖買?
之前去過間叫obj

巴打做眼鏡鋪？

唔係呀，唔想post屋企影嗰啲相啫

值唔值係一個問題

中意 咪買lor諗咁多

我老豆之前係呢副
老豆

Masunaga gms805

西伯利亞長毛像牙 ？？

Ch 得呢副我覺得可以接受 其他一係太細一係太重

點解巴打d眼鏡可以keep得咁好
裡面d字冇甩過色咁勁

我果副己經甩哂色

個撚個潮撚眼鏡撚

上面象牙框果位巴打請受小弟一拜

2000幾

你呢副應該貴過晒呢個post入面所有眼鏡加埋

之前我公司返過呢隻牌子都係坐

不過好睇唔好食，因為個臂效唔到，所以戴落會幾夾，如果一出汗就成日瀡落黎

我戴中金又唔好睇，都係膠框多

有下面嗰副志明框

土炮

Stealer from Korea

ok wor 巴打 send一send 個code黎

巴打講緊邊副
因為一副係Clayton Franklin 一副係金子黎
btw最近想入多副h-fusion

知唔知邊度有泰八郎premier 6賣

返緊工

隱形眼鏡

sl104 saint laurent

the new black optical 上網見到 搵左間野勁耐

唔該 巴打
between我想買rayban clubround 或者你嗰款 你覺得邊隻好

加多個耳勾囉唯有 我公司d牛角呀 木呀 果d都係咁

巴打幾耐塗一次佢比你果隻膏？

你係邊位

on9

咩牌子？

大約一個月一次。始終怕一裂就冇得救。

我真係試過有個客佢果隻冇塗真係斷左 比返我地整

最後聽講係用膠水痴返

講真rayban依家俾都唔帶

黐得返個心都頂住頂住。所以唯有保養得好啲，間唔中戴吓當滋潤吓佢，不過戴咗一排，啲色靚咗啲，無新買嗰時咁白

勿相認[/quote]
巴打做眼鏡鋪？[/quote]

唔係呀，唔想post屋企影嗰啲相啫[/quote]

西伯利亞長毛像牙 ？？ [/quote]

[/quote]你呢副應該貴過晒呢個post入面所有眼鏡加埋

之前我公司返過呢隻牌子都係坐[/quote]

不過好睇唔好食，因為個臂效唔到，所以戴落會幾夾，如果一出汗就成日瀡落黎

我戴中金又唔好睇，都係膠框多[/quote]

加多個耳勾囉唯有 我公司d牛角呀 木呀 果d都係咁

巴打幾耐塗一次佢比你果隻膏？[/quote]

大約一個月一次。始終怕一裂就冇得救。[/quote]

我真係試過有個客佢果隻冇塗真係斷左 比返我地整

最後聽講係用膠水痴返[/quote]

聽完你咁講，即刻拎啲牛角同木補妝

獻醜

BJ水藍色嗰隻好撚正 btw其實幾銀？

30000YEN 七月嗰陣係東京買
其實佢係近湖水綠 係陽光底下勁正

好靚

高登真係好撚多有錢佬 利申 窮撚

蘇永康咩

好葡萄d巴打咁有米

rayban?

Yes N年前嘅款 好似係

Oliver people is good

得兩幅
金子同H fusion

我都有副不過係3447嗰款

九月買。已經唔記得個框幾錢
好似埋單七千

肥撚面大 戴起上黎 有d款都覺細

舊相嚟
仲要兩粒窩釘變緊黑

撞眼鏡

貼一貼

講真 其實好多fashion brand 嘅眼鏡係完全唔入流

由前到後
恆眸、井戶多美男、BJ classic、 Lunor

好撚輕

所以得一副姑池，其他都係日本仔嘢多。

我想問下呢個牌子係咩黎？我好耐以前配落

果時我買個框都要三千幾 但好似唔係大brand野

果時買呢副都係睇款

推

屌個個都文青復古眼鏡

有無人戴開sporty款架

呢兩副算唔算？
不過副parasite好耐冇戴過，封塵中

金子

毒j窮拎，主要帶第一第二副

Warehouse唔錯

最近抵買

旺角有咩眼鏡鋪好介紹？想自由簡試帶，唔想有sales跟住。

而定係日本買YVES幾錢左右

去總統商業大廈，幾舊水有。 都可以自由試帶

款式如何

你想要咩款先，總統 正常大路款都有

試過輕
返唔到去重

Budget2500$想配yellow plus 有邊間好介紹

笑撚死人咩
香港人唔止髮型衣著風格一模一樣
連眼鏡都九成九文青風格

丸山正宏 下副都想買佢試下

襯自己咪得囉

限量10副都買到

我都係BJ
等陣up相

Moscot 係咪得尖沙咀買 有無地方會平d

巴打呢幅係乜brand呀？好靚 邊到買

Steady STD16 C.1

大家知唔知東京邊到多手造眼鏡買 黎緊一月去想換返副

幫推
想知

佢出第一日就出咗去買，好彩買到，戴上面都幾好睇。

戴得都算舒服，不過唔知係咪有啲重，壓到鼻會紅咗

egg眼睛 $380

好驚個托會爛

副ysl 係邊到買

幾好睇E副 好過MM0022

B.T.W , 其實E副係唔係MM0023 全黑版?

我心目中 係睇中 MM0001

但好似同我本身有果D都差唔多

你地係日本買完鏡架係香港邊間配鏡？
有冇介紹

上目pentax鏡幾平

上目好似幾貴 平平地配hoya有冇介紹？？

fatc

WAREHOUSE 做緊七折，應該平過上目

呢度係咪無乜人玩Chrome Hearts眼鏡？
過往主打chunky粗框架，但我感興趣嘅係近年出多咗嘅較斯文金屬架同中金架。

新手一問 係大阪買完框去jins配鏡會唔會平啲？

又係牛骨/角？

TOM FORD應該係牛角

Private Collection一定係牛角架

Chrome hearts 呢啲賣牌子多 手工麻麻冇咩興趣

定價太貴，平極都接更一萬。但做到同等水準嘅純銀點綴細節，目前又確實無更平選擇。
Chunky款對我嚟講太重口味，但好似張學友喺赤道部電影戴果類款式先比較吸引。

新報到 岩岩買左無耐既op505

無錯啲做工用料一般 一萬夠我買兩副頂級嘅日本手造眼鏡 我做咩要比禁多錢去買個brand

遲啲都諗住入手呢副 同埋mp2
利申: 剛入門 除咗呢兩副經典仲有邊啲必儲

無近視好少帶

想買bj classic com550

今日係新黑買

駛唔駛個個都係中間金屬文青架

利申: same

我唔襯中金，所以通常買膠框，呢副Ayame都幾抵玩

呢個post好多蘇永康

有冇膠框但金屬鼻托推介

未入黎都估到好多人會post 金子

放下毒先
就黎儲齊一家

巴打主力儲Thom Browne?

Rich

咩都玩下咁。 But 唔會玩prada gucci 果d

我真係一副中金都無 唔岩自己

牛角三兄弟

白山都唔錯
因為我只係普通用家，所以其實唔熟啲牌子特色

個盒好易爛

越前國都幾好，要搵吓仲有邊啲有鼻托。我都比較鍾意有鼻托眼鏡

睇中左副H Fusion, 想問下配埋Hoya鏡既話去新黑定Warehouse好？

爬文見巴打話新黑服務ok
但Warehouse 近期有減價

換金屬鼻托未得囉 我有副井戶都係咁

近排成日戴到頭暈

似乎呢度唔多增永撚。

睇岩邊副好野

HFL-807 或者 810
第一次試玩下

戴住覆你

玩果D on9嘢就唔會玩Thom Browne啦

我都係同款但我帶緊既係側邊綠色

Thom browne 啪啪啪。 遲d 買副dita union 玩下先

金子 kv-45

諗緊黑銀定黑金好

有隻銀金 少見d

今日點佢燈

Cutler and Gross有冇同好？

巴打你仲希咩TB 珍藏

仲有幾副，有太陽眼鏡

y[img]

自膠

唔好意思 側左
自膠

帶緊下面果副

想入副 dita union 但仲讀緊書 好撚貴 唔捨得

有冇帶緊既巴打放下毒

快d買啦 樓上放過一張
補2張details毒爆你

金
金色接力

有冇巴打有全金繼續推

全金好似好難襯

49仲有2隻色 應該貼齊所有色啦

個個都係文青款

巴打你地副union買左幾銀？
黎緊去大阪想入番副 知唔知大約咩價位

香港買 框5k鬆d

窮撚

newblackoptical？

Warehouse 7700連鏡

就算去日本買你預成副6-7千走唔甩

框幾錢先

其實真係唔係人人都岩戴

一係做番四方膠框毒撚款

聽到都心痛

我香港買連hoya1.6 6k1 你日本買應該平過我
樓上位巴打7700

邊到買Barton perreira平

巴打仲有冇方方地既框介紹 不過union的確很好j

同你撞眼鏡

Dita方形的話
差唔多價就nomad, statesman系列
平d就birch, buckeye 行價57xx 埋單幾錢就睇鋪頭睇人啦

我另外一副statesman 3就上網買4000蚊 果個網union 賣5000

Chrome Hearts 2017 春夏眼鏡系列
好似幾靚

每款都有其他色，仲靚
利伸：訂咗第二個款

屌， 最近配副9百幾已經好撚肉赤
但因為藍光鏡2代無計
樓上班大帝

幾銀？ 萬幾？

正價$12,xxx

呢個價真係見仁見智

我同意係overpriced，不過鍾意純銀點綴裝飾，目前無其他更平選擇。

扑性day，點咗佢燈

巴打 依款係咩名堂
好靚

710？

係呀。不過副架太窄，夾得好緊，所以好少戴。

緊過tb011?

帶到花曬
想換眼鏡一排 但睇極唔岩

戴戴下就鬆
呢副好野呀
加埋clip on 好正

我期待Thom Browne再出clip-on款，副架闊D。
到時就放鬼咗副710。

係幾靚，但玩唔起

如果係嘅想放幾錢？
我有啲興趣但俾唔起一手

最近想入多副

Eyevan7285?

都唔知Thom Browne幾時出新款clip-on，呢一刻唔會諗放咗副710。真係放果陣先諗價錢。

呢隻坎好重工業味
真係激正

金子同好

睇副架係正，可惜我戴得唔好睇，戴咗成個舊時D盲人算命師傅咁。配埋個🐢殻就perfect。

佢要加埋個clip on 先正
淨架都係差啲
但啞黑色鏡臂好正

巴打，就係加埋個clip-on就即刻變盲俠。
呢個應該係我問題，侮辱咗Thom Browne嘅設計。

巴打 DITA香港邊到入手平

我都唔知我都係買貴左 但外國網買就平啲

小弟係學生哥 ，上個禮拜去左樓上舖配左副膠框眼鏡，拎完返到屋企之後發現係陳列品鏡框，大拿拿$700幾蚊諗住有新眼鏡用點知個框既腳花晒，型號果d印字又甩晒，想問下如果拎返去換，有冇機會換副新既呢

盲俠都可以好型
同埋佢本身整到四四方方又細細個咁好有以前啲墨鏡feel

我香港買六千頭

淨框？連鏡？

邊度買？

成日想買副tb 但又諗唔到有咩理由唔買Dita 買tb

7千頭 連ZEISS 鏡
WH 買

Why not both

呢款香港有冇得買
係咪新野亮視點，88個d唔會有？

咩原因大家咁鍾意去WH

服務好

點好法？去過未買過 唔覺咩特別

輪住戴

Tom Ford Private Collection N.3牛角架

金子撚KC-32,用左年半，呢隻色暫時未同人撞過

教鏡好仔細

試多幾間啦巴打們

巴打介唔介意分享下 東京邊度搵到呢d 手造眼鏡？
除左金子之外 thanks

白山

增永

上左增永個網睇 有個叫光輝既系列
想問下點解平咁多

巴打有無好介紹

高登巴打個間

元朗有間叫「視國」都幾好

Eyevan 眉架香港邊度有得睇
定都係平時賣開金子呀個堆鋪有？

新黑，warehouse 都有

ic!berlin個副好正...輕唔輕

狗沖去睇下先
唔該巴

有米
好想要結衣副404

我買幾多幾副日本手造既唔好

2000蚊內貨仔有咩玩

巴打們副副都過5000

擁有多副Thom Browne嘅巴打，有無發現色灰色紙盒嘅顏色同物料都好唔consistent？
有D表面有坑紋，有D又完全平滑，唔同tone嘅灰色都有。

有阿，仲d label 在側面，有d label 在底 好有個性

Oh my glasses ,入門級

佢無TB

係呀，奇撚怪。明明都係DITA代工。又唔係分好多工廠好多供應商訂包裝。

DITA自家品牌包裝係咪都係咁free style?

thanks bro

有冇巴打戴緊

Dita standard 好多 無咁free style

再唔係你可以睇下金子X urban research 個啲
大約20000yen有交易

咁岩想問金子咩價位

thanks bro

同fd 一齊買兩副dita同款。label 一樣。
但唔同盒
都係free style

金子大約2.5k?
未買過唔知價

我都訂左

你問下你個眼鏡鋪
同款唔同盒... 會唔會

同意 除非你好撚靚女 唔係真係柒到仆街

今日戴佢

有 要叫佢拎出黎

都話個原廠label 一樣，but 佢真係唔同盒，DITA 問題

Dita外盒應該係一樣的， 眼鏡盒就唔同款有出入，你同款但盒唔同，好心提你去問下就派粒睇黎

同款唔同盒

點解近排咁興戴圓框眼鏡？

圓唔係興完喇咩

咁post緊嗰啲又係咩花款？

入左幾錢

今日拎眼鏡先知近排好多大陸狗掃DITA番大陸炒

揍熱鬧，post吓副㭍頭圓框先。

果啲唔算圓框啦

有冇同好？

小弟之前買左副Dita union 同statesman 3 最近又想買多副 大家有咩好推介？

nomad

同union 太似了

Yellow plus eyevan 諗唔諗得過？

stranger囉 香港好冷門 想試都難

膠框我又覺得日本celluloid 完爆acetate

想問上網買眼鏡有乜網

真係好靚 爸打可唔可以介紹下個型號啊

YP Nicky

Shape同顏色都幾靚

與市

支那畜戴乜撚都柒。d DITA 好可憐！

下副眼鏡打算買TB505

小竹T401 灰透

好正

YP 的確係好舒服。又硬淨

我都有副YP，但係農夫C君好似戴過，有陰影。

唔洗理呀？

H fusion 501
+
TB 710

巴打係咪屌緊我？！

巴打有guts，TB-710買呢隻色。我都有買，好難同人撞。玩Thom Browne好少買呢種colour combination。

好似冇咩巴打討論matsuda

我有一副架。

想入副金子ur15唔知邊到有得賣呢

上網訂冇得試驚唔襯自己

全金屬鏡架

黑框控留名待j！！！！

Matsuda?

Johnny Modista

i seeeeeee

邊到有呢啲眼鏡買😂
冇度數既

求型號

Yellows Plus "SAM" 囉。寫住。

Sor眼殘

呢副係我唯一一副YP，就係我尋日話C君好似戴過果副。

靚呀巴打。

我當時鍾意佢圓圓哋，但未至於蝦人戴。同埋隻東京玳瑁色幾靚。

我早幾日先買左一副Dorian ... 仲要再圓d ... 未有得攞。

全部眼鏡本身都冇度數

小竹長兵衛 X 3
Yellows Plus Nicky X 1

金子 X 1
泰八郞 X 3

巴打到底有幾多珍藏

陳年Matsuda

MIJ Tart

加埋post 過嘅與市同下星期攞嘅YP Dorian ... total 10副。無貨lu

行左白山 增永
最後都係去左金子配左呢副

新黑可以睇下
買左半年都無又想換過副

頂 好正

呢個色好睇

係咪44 ？

咩model ?

留名學野
上年年尾開始入手造坑
第一副係KV-45 嗰種重量同薄真係好正
而家轉咗戴井戶 感覺好實淨
好正

手造唔重咩

以我所知重唔重其實同係咪手造冇直接關係
主要睇材料同鏡片厚薄

頭先睇到樓上好似有象牙框
真係開眼界

係度見到爭多OP 同BJ Classic款都好靚
但係要忍下手
我副KV45戴唔夠半年就因為井戶失寵

我都係一年前戴左副kv45之後番唔到轉頭
配左副op未有得攞

帶開日本手造 但最好帶真係ic 輕到冇帶咁

買咗邊款

KV-45個款真係好多人鍾意
有時有朋友第一次去金子都會話睇中KV-45

後尾心入面始終想要番一副Celluloid
咁啱見到而家呢副, 拎上手見到透光嗰隻色就忍唔住買咗

btw補番圖先

香港邊度多日本手造試

巴打介紹下

有冇巴打買過paul hueman？

毒撚眼鏡都咁型既
我係egg黑色膠方形細框

定係lihkg脫晒毒架喇？無晒毒撚

有無巴打收金子kc 17 黑色

小弟副dita statesman 3長期偏左向左邊 右耳成日勾唔實 睇嘢左眼近右眼遠 搞到戴得好唔舒服 有冇巴打明我講咩

可能你前後耳 將右臂個彎位較前d

係巴打間鋪岩岩入左副bj classics

RB7073

面細 42黎 同埋覺得愈細愈有feel

我諗住入副tvr 不過最細得44

呢款
但岩岩收到電話話鏡廠整甩左個較，要拎番op原廠換過隻新框，等多一個月

想知tart 個框幾多錢？

Cheap野黎
後面個mouse貴過個框

想學野
手造框幾錢入門？
Budget ard 1.5k有咩牌子介紹?
邊到配好?

1.5k 齋框好難入手真日本手造。 金子已經係平，但都要around 30000yen 即2k HKd .... 未計鏡。 anyway 日本手造，入場費點都要2.5-3 k

咁me再度下先
金子邊到平同多款?

見係眼鏡post,講下題外話，最近係日本買左副金子，想問下眼鏡88 同亮視點或者普通街鋪副鏡片係咪無咩大分別？有冇鋪頭介紹

或者試下Oh my glasses Tokyo la .... around 1.5-1.8k

日本製，但不是手造。quality 其實幾好

黑史密夫有！

如果係同牌子，無分別。

但係，係細舖，你俾Hoya 錢，佢俾對雜麥你，你分到咩？ 所以，大舖安全d

泰八郞

其實泰八郎現在係佢個仔造，已經唔係以前果d 手工。

反而小竹先生已經仙遊，我果三副小竹就真係絕版！

金子crossover 款 1.5k有交易

Tart mij係咪celluloid?

em ...... i dont think so

巴打有道理，去番88 或者亮鏡點配鏡片

香港牌子黎架傻豬

Oh my glasses Tokyo 係香港牌子？

傻豬，你知唔知oh my glasses 同oh my glasses tokyo 係兩間公司？

RB撚留名

不如你自己睇啦。

唔好見到OMG/ Oh My Glasses/ HACHILL by Oh my glasses 係香港野就以為Oh My Glasses TOKYO 都係香港brand .......

人地係日本係最大眼鏡網上商店，有成600個消售點，headquarter 係Shingawa, 工場係福井鯖江。

之前喺呢個post提Chrome Hearts，似乎無乜巴打感興趣。我係咪唔應該再自討沒趣喺度再提？

you su
而家戴緊呢一副
有無類似嘅介紹下
要鐵托
唔要中金一條鐵嘅架

無人理咪冇人理囉
想走咪走囉
唔使特登講出黎
我貼果張咪又係冇人理
咪又係咁討論

多謝你，你令我有存在感。

可以睇下Steady

sorry Steady係中間金屬

始終唔算係咩好嘢黎 只係比錢買銀買brand name 冇咩太大討論空間 唔通同你講做工咩 又冇咩特別製法 只係大brand 搵日本廠做嘅配銀而個價又貴到唔合理嘅眼鏡 就係禁多 講多句都講唔到

好啦，咁我自動收皮。

你咪講下有咩禁吸引你囉

其實我喺呢個post講過

How?

自己用手囉 驚就攞去眼鏡鋪搵人較

正想post 🙈

入左副504
有少少後悔
主要係size 問題
其實都靚既

Mp2 紅玳瑁 全新
井戶多美男 T416 配左鏡戴過兩次
上目8年限定 Stacy celluloid版 配完淨係戴過一次

我頭闊唔太岩size
有冇巴打岩，連登價益巴打好過擺係到

我覺得麻麻地好戴
戴緊std17

副Stacy 正呀

面型大，唔太親我

買左咩size?

46

香港而家要買泰八郎係咪得尊貴

好似唔多人提尊貴，而家係咪無乜人幫襯？

nice !!!!

個個都日本仔眼鏡

副mp-2唔錯
但我呢半年已經配咗3副新眼鏡
唔敢再洗錢住

咁事實上日本框係啱亞洲人戴呀嘛

我有副Lindberg好小戴

dita op tb都唔係日本仔眼鏡啦

mp2 幾錢諗住放??

全新 巴打岩1800蚊

良心價

呢兩副咩名堂

下：tb011
上：yellows plus?

上係金子 kv 42

有冇巴打戴過西出和男作
睇中左隻

Stacy 本身都係大版yves你都唔啱？
諗住放幾多？

有副nk741
手工都唔錯

成世仔最滿意既一幅應該係
全銀中金全鈦框再加埋d details

係戴左上去唔親自己
巴打2800

sorry而家先睇到有人覆

下面三配都係ic berlin，最下面果個最輕但係佢鼻托唔係silicone, 會sir囉戴得耐嘅話

緊係賽璐璐 好似四千幾
可以睇下上目個blog

人地問MIJ 係咪celluloid ... 個blog 咪好清楚講左可以係acetate or celluloid 囉。我唔係話post 岀嚟果副不是celluloid

粗粗地
CLAYTON FRANKLIN CF-615

可以見得呢 小弟好想學下野
我可以好肯定同你講係celluloid
你以為自己屎眼係神眼？
膠都廢撚事俾你
Post左多幾副先

第一副好型

This how much ar?

各位巴打通常係日本邊度配，福岡有冇鏡同框全MIJ的？我之前去見好多支那做既

我係金子配多。

連鏡$3200新黑
框好似$2400

香港而家想搵小竹T323係咪冇可能有

想買而副thom browne 好正 想問下咁多位巴打覺得點

難carry

Thx 巴打，咁有冇得配埋鏡片架？

無框輕d

今日睇中左副金子眉框
有無巴打深近視又戴眉框？我6百幾度近視
我知用1.74鏡片都會突少少出嚟
但會唔會好肉酸
求解答

你可以簡啲厚框小小嘅眉架就萬無一失

睇中左果副

當然有，好抵tim

問題唔大 1.74已經好薄

唔該巴打

巴打我啱啊 放左未？

仲未呀
Telegram: Karsar_k

想買就買啦

去金子配講簡單英文得唔得

得啦，我去過京都，大阪, 南青山，三間都溝通到。

上星期去左東京二子玉川買金子，圾垃英文都成功買到，驗到眼

我有副TB-710都係呢個色，分享吓諗法。

大部份買Thom Browne嘅人都係揀黑色同玳瑁色，我唔肯定喺佢哋心目中係覺得靚D定係反映到更正宗Thom Browne風格。而我自己買呢隻色嘅原因係除咗覺得靚D之外，亦覺得唔同牌子嘅黑色同玳瑁色架太多人戴，自我感覺特別D。

如果期待副架比較容易被認出、讚賞，或者需要考慮resell value，咁買返黑色或者玳瑁色會穩陣得多。

service 仲要好好，上次我走前仲寫左張紙俾我。

不要問點解係中文，我都唔知！

有冇巴打副眼鏡同我一樣都係合唔哂

咩叫合唔哂？相？

有無taobao高質推介

你係指摺埋果陣其中一隻脾撐起唔平伏？

唔該巴打 其實我都驚難carry 過幾日我去上目試左個款先 如果類似而啲顏色既款有無其他brand好介紹

透明配金色，印象中唔多牌子出。如果考慮鏡形同顏色特別少少，可以睇睇Issey Miyake x 金子。

Exac7ly

有無無牌子架

正常出廠唔會有呢個問題，應該係因應巴打面形調較後，隻臂個形改變咗先出現呢個問題。

重點係較完都唔舒服😪

咁係幫你較眼鏡果位仁兄問題

今日入手

YP Dorian

tao 乜鬼bao ar !!

岩岩係日本買

恆眸作！ nice

仲未有得帶 配緊蔡司玻璃鏡

跪求藍奕邦眼鏡係咩brand

係邊度買到？幾銀？

賽璐珞如果要較個框係咪唔好加熱？
岩岩買左副好緊，係邊較好？

暫時上網睇中左金子 kj-17 藍色個款,見佢本身可加裝黑超,想問仲有無類似既款式好似咁樣

補圖

差不多副副中金都可以配clip on ga la

原來係咁

巴打有冇類似既款介紹？

Yellows Plus 好多

dita ash

呢副好似係 warehouse 特別版

幾靚喎 有d似op 有冇眼利巴打知呀？

呢款戴上面好好睇 特別女性

幾鍾意呢副 請問有無detail

係咪笑我介紹咗乸形款？

Mr Porter岩岩新到左op 505
唔知幾時會賣晒

呢d貴眼鏡係喺鋪頭自己任拎任試定職員喺櫃拎俾你試果種？

佢哋賣嗰啲made in italy
唔知會唔會差過日本造

新黑可以自己拎嚟試
其它應該多數係要坐低問店員拎嚟試

好似好少人 BJ Classic 咁既

thx

我唔熟OP，請問算唔算抵？

網上圖
覺得麻麻地好帶

補多張圖

有米巴

上至下
谷口
Stancey ramars
井戶

今日去新黑配左副 星期三有得拎

So rich

巴打開眼鏡鋪？

係
柒到唔敢直視

肥仔專用型號

我排骨仔都會戴吓圓鏡，唔好恥笑我啦。

有無一副一千蚊落到樓？？

其實我以前係溥儀做

各位Ching 金子KV10 點睇？ 有冇人只個價位？ 配埋防藍光係唔係過三千

好靚！

呢個款除咗Rayban 有咩牌子有出又好睇 筆直二千左右

求解答

新黑購入

Egg/Amazon 買減價rayban

正常都應該過

有無巴打收op mp2 blk?

with 原廠sunglasses clip

下面嗰副

我都配左下面果副 COM543NT

幾錢

框2660 加hoya 1.6 非球 36xx

j到出血

新黑個四格盒喎

留明睇靚眼鏡

去過北海道個間，完全唔識英文…

超正
不過要再番上去再較下
有d夾
同埋睇野暈暈地 明明度數無變

岩岩去完大阪金子 配鏡要10日
淨係買左框 香港邊到配hoya好

我覺得KV10好睇丫，「一山」鼻托好特別
香港淨框正價做緊28XX左右

BTW我上星期o係日本金子買KV10淨框，
免稅折實後37500 yen，計返25xx hkd左右
但今個禮拜拎去WH副鏡時，發現都有賣KV10仲要做緊8折... 計返23xx hkd... 平過我o係日本買

我都較左兩次，服務超好

志明鏡，巴打點睇？

想配副新鏡
唔知瓜子面岩咩眼鏡

DITA?

呢幅係咩BRAND???

dita united

手造眼鏡中數一數二

手造眼鏡黎講真係諗唔到仲有咩brand 好過Dita

要過完年先至有時間上去
配完一副已經諗定下一副配乜好

買左第一副鏡之後真係會上癮

上個月頭係新黑買左副op 505

依家又睇岩waterston

新入多隻united

我覺得mp-2戴上去好睇過waterston

今日去問過 .. DITA NOMAD 六千幾
(好似係)

上網買4000

waterston 始終係mp-2藍本出黎既新產品

外形實際上差唔多 但係細節就改左

老老實實如果我要買既應該會試多次試曬兩款

上次剩係試左505同waterston 就買左505

一定唔係nomad黎
btw nomad 6千幾水魚價

藍bong 果副膠鼻托黎
Nomad 係釱金

隻藍色係幾靚
每個人面型唔同
可能巴打襯waterston多啲呢
btw好認同你話配手造眼鏡會配到上癮
我呢年幾就配咗4副

同意 買到破產

大阪邊度有類似tb709 ge款賣？

唔係啦， barton

上面返工，下面出街

有無巴打知片入面帶住果幅係咩牌子???

有冇巴打有興趣dita statesman 2 ??
想賣

遲下見工想配返副眼鏡, 唔知巴打們有咩推介？
筆直約2000蚊

利申：有副眉框，但唔太襯自己

想買副眉架眼鏡
筆直4000左右
巴打們有冇好推介

Yellow plus or eyevan

上網邊到有手造鏡架賣

去邊間睇買好 新黑？

巴打留一留telegram得唔得

度度都有 warehouse 上目 新黑格下價

琴日買左副yellow plus連hoya1.67
本來預3000尾4千頭
點知埋單5000蚊

我精工鏡1.67都要4400巴 Hoya 唔洗諗

好 唔該巴打

買多副同款唔同色嘅statesman 3會唔會好白痴 但又真係覺得新色好靚

一千落唔到樓，二千有無副得？

同問，想配副見工 中金又好似唔太好

有d dirty ....

邊道dirty

買完先發覺原來副金子同op冇乜分別

同求，連鏡千幾二千蚊落到樓有咩提議？

都唔算既
一個中金款，一個唔係

知唔知而家OP-505邊到有得買？

睇中副op銀框要二千六

嚟個post 入面我估有八成框都over 二千六啦。

有冇巴打知去日本配金子連鏡片要幾多日先有得拎？

搵咩色先

有副全新東京玳瑁有冇興趣？

想搵類似呢個形 黑色 女仔款有冇推介 budget 三千樓下 平光

有冇巴打去過blackzmith到配?

補充 中金/黑都得 未試過戴中金

不如直接去啲舖頭試？
有時睇圖好正 但試上面時唔襯
有時就睇上去唔靚 試上面反而好睇

Agger 睇圖同戴上去未必一樣㗎

2600益巴打

有興趣可以飛機app我
Karsar_k

藍金

咪玩啦
2600都叫益巴打

估唔到咁多巴打戴金子Kv25/45
利申有副 想買多副眉框
大家點睇Yellows plus同Hfusion呢兩個brand?

半年前我新宿買配Kv45連Hoya1.67兩日有得拎 埋單三千有找抵到仆街 諗起都想整多副

應該唔易搵到

新黑成日都入藍金款
你可以去睇下

咁玳瑁色呢？幾錢正常？ Thx

搭單問op係咪有分mii / mij？
點解呢副平咁多？
定不嬲呢個價

係有分
你個副係mii
啲色唔同
最好睇下實物
係有啲唔同

我見呢到冇乜巴打戴藍色
多數玳瑁色
其實藍色都唔錯？

新黑係咪賣mij

好似both都賣

之前去京都間金子
諗住買副唔記得 kv25 定 45 啦
入去問個店員 佢好似唔知有呢個 model 咁
仲要佢唔識英文 結果買唔到返黎

600幾度配咩眼鏡好睇

細隻 圓or 梨形會好d

想問下Thom Browns 鏡臂尾個紅白藍甩色係唔係正常

除左色水有唔同之外仲有d咩分別?

造功唔一樣
日版好啲

CH

Statemen 3

牛角

白山

泰八郎 P3 P4

TB x 2

最近想買 TB-110

我副statesman 3淆哂...都唔知點算好

如果水貨就冇啦.....
行貨可以扲返代理維修

最近 Dita 同 Thom Browne 代理要見單先肯做野...
又或找相熟眼鏡舖代送去代理維修,
間眼鏡舖要有 Dita 賣

有冇code推介

係新黑買左副谷口

之前新黑買

今年呢個Style好似幾流行

大家討論吓。
喺呢度嘅巴打，應該對眼鏡有要求。係咪都會買唔同style鏡架去襯唔同造型？
舉例講，近年興中金款，但著tee+牛仔褲又未必同中金好夾。

除左style都會睇物料
例如自己好鍾意celluloid 所以會買副celluloid 框
又或者睇結構 自己覺得中金款戴/除得多會鬆所以唔係咁鍾意
會傾向一件膠板過/三明治結構（似tb011)務求穩定啲
最近睇中op corrington 唔知香港有冇得買

睇結構 Dita 冇得輸

Masunaga/金子都有類似嘅三明治結構
我真係好鍾意

水銀鏡膜係咪可以後加落太陽眼鏡

d字甩哂色

放yellowsplus Sam 藍金 全新
$3000 可小議價

TG:

想配副 Yellow Plus框，請問香港係咪得上目同 The Warehouse Optical 有？同埋上網睇上目D 服務態度好差，D 框又唔比試，有冇師兄去上目配過？想求證o下，Thanks

唔俾試咁搞笑都得？
不過佢有獨家yp celluloid 又抵佢串嘅

好想要但冇錢

唔比試咁惡。惡過共產黨woo
香港好似得三間賣
上目。the warehouse . 同埋reddot

上目好似無折，仲要串過契弟
The warehouse 應該有折
Reddot 應該都有。但係價錢好似同上目差唔多貴

九龍城果間服務幾好wo

新手留名
配鏡片有咩牌子/舖頭推介？

東京有冇邊度多眼鏡鋪？
南青山？

我上星期先去海運上目試過，最後仲無幫襯走左

有無巴打係宜個網買Dita?

15年尾香港買折後都係4千尾

未配過鏡,想配番副鏡考dse,筆直2,3k.邊度好,要有得驗埋眼(知自己應該近視但唔知幾多度),有冇巴打推薦?

巴打係邊度入手？

銅鑼灣 VC

bj

呢個網真定假架？？

OP-505都係 $2K

巴打呢副係？

Steady x new black optical std17

個人覺得唔多好戴 因為鼻橋太闊

想問下hoya鏡同唔hoya差幾遠
今日上新黑 唔hoya三千已經落到樓

我係呢個網買過副union，係真野，當時買$3500包dhl由英國真到香港

其實Dita United 同 Union大家點揀？

面型

想放eyevan二手眼鏡架...邊度放好...

why not both

Lm

搭單問，想買全視線1.67，有咩要注意？邊度買最平？
我幾年前上網做過research，1.71或以上係用另一隻物料做，會好容易碎，而家仲係唔係咁？
同埋delux hoya seiko zeiss四個牌子有咩分別？
酒水已備

上面個網得番United有貨。 無得諗，過兩日收貨

咩款？放上黎睇下有冇巴打啱啦

How much🙄

有冇眼鏡鋪會幫你諗埋你面型襯咩款好
我想配過副都唔知去邊配

諗緊去the warehouse配定九龍城上目配

2,3k就唔好買日本框喇…

上目kobe 好撚好人

你問啲staff佢地應該畀到意見你

冇話要日本框啊,想知邊間服務好又唔會點鳩人買渣野

咁有冇邊間鋪岩毒撚去配返副脫毒眼鏡

最多人推介新黑
上目 warehouse reddot 仲有啲都應該滿足到你
你畀到錢人賺人地就唔會當住你面笑你毒啦

有無邊間做緊折

新黑冇yellows plus, 不了.....

有冇人答到我呀

日本配左副 30分鐘拎得 700蚊唔洗

有咩牌子係伏一定唔揀
定真係睇樣

你自己睇啱咩款咪揀佢囉
唔知你嘅伏係乜

我諗係講緊有無牌子係overpriced

其實睇睇佢日本零售價就大約知佢本身係幾錢度 日本各牌子中金款嘅零售價約為32000yen 兌番港紙大約2100
香港一般賣緊 2.7k 我覺得尚算合理

當然有啲日本鋪肯ship 埋過黎就抵玩啲

你買得o個個牌子自然係因為鐘意先買，何overpriced 之有？

好好J

舒服過 TB-011

5-6年無買過眼鏡，今個月買兩副

Dita United 公價很貴呢,
折後兩副差不多要９千

巴打呢副係咩黎?

sorry追左post了

巴打自爆左

好快手啊巴打👍🏻我琴日先order

上個禮拜買個副新眼鏡 但拎到手戴完發覺好7 但係個鏡片好貴 因為我話年年都因為到鏡片花左而換新眼鏡 所以佢叫我用法國xx路鏡片 我想問我可唔可以用新眼鏡鏡片配落另一副眼鏡到架

可以...如果個型差唔多既話, 可以磨對鏡去就新框

係咪睇唔慣自己個樣咋

副眼鏡係Gucci太陽眼鏡框 我果陣問佢話想要黑色粗框眼鏡 佢就比左我睇 又話我戴得好斯文 但係今日拎到手先發覺唔對路好7

好彩無諗咁耐，好似已經out of stock

幾正
Btw 鐵鼻托係咪正d 舒服d??

正d ,感覺無咁重
利申 TB 玩家

人人跟漁民樂買好咩

其實唔關佢事

見到你收到貨我即刻order

紅點多款又有折
服務我覺得一流

其實我係葡萄自己面型戴唔到圓要買union

Zeiss 折射率最高可以做到好薄同埋最貴
Hoya 同精工都係日本牌子coating 果啲都做得唔錯
Hoya會貴少少
Delux韓國鏡最平3,400都有交易 你懂的

可以 但你要另一副眼鏡架個鏡框同你之前果副眼鏡一樣

無可能叫佢將你本身果對鏡片再車過
除非差好少好少
因為個optical centre 係跟你副新眼鏡鏡框車
再車過就一定唔準，你會戴得好唔舒服

我本身想買Union架，不過OCO個site無貨 又唔想係出面俾貴兩千

有冇人玩木框?

Pretavoir 係另一選擇

上星期係日本配左副金子

clayton franklin 606 幾錢？

紅點facebook係咩

Reddot optic

去上環或尖沙咀果間多款少少

How much

近排新配既井戶多美男

本身個鼻托係膠 另外換左做鈦合金
覺得好似比較有質感

巴打識嘢

金屬托貼面好多

小弟新入坑

好深近視

張相隻色好靚 用咩影？

係上目配 個到換埋

stancey ramars m82 幾錢
有無地方配番對鏡

有無巴打試過香港間光景手造諗住支持下香港野，但係又怕手功差d

戴緊垃圾RAYBAN
想換眼鏡好耐 唔知換咩好

唔緊要 btw 香港有無地方有得試對m82

頭大適唔適合戴呢d手造眼鏡

利申：戴緊Ray Ban

面油撚係咪會哂左副貴眼鏡

有無人買過oh my glasses tokyo既框？覺得質素點？

屌有日行機見到副Thom Browne 嘅中金架好靚，戴上手又幾靚，唉要成6千幾蚊

我岩岩係warehouse買左副金子，仲送埋鏡，轉埋菜司鏡都係3080。

Zeiss 鏡正 超正，帶完帶唔返轉頭
3080 咁抵

我都用過幾隻牌子
Hoya ，感覺黃d
瑞士佬開頭就高清既，之後就
同埋超易花
Seiko 無咩特別

咁巴打用開邊隻，介紹下

聽講蔡司鏡片都有中國製，所以市面有比較平嘅正廠蔡司鏡片。有無巴打知道係咪事實？

以前戴開rayban，人生第一副手工眼鏡，
金子KC39 + hoya 鏡，Total $3,200，唔知算唔算貴

同tb011相近但平一截

Swisscoat 之前配過一次，幾個月就花到有眩光 佢老味
而家hoya 1.6 非球 VG

識野
不過呢副我戴得唔好睇
最好睇係sr m82
最鐘意係gms821
最粗戴係std17

Yellow plus

有無巴打試過香港間光景手造想支持下本土手製眼鏡架，想問下間野手工如何

唔該先

日本買，副野仲係眼鏡鋪到配緊鏡片

成日幫襯又唔敢講
但所有眼鏡都係幫襯佢
其他個啲行入去都硬係覺得有壓力

唉，仆街。 剛配左兩副鏡係瑞士寶

而家hoya好似係泰仔製？

卜
就嚟好似ran ban咁
係雞係公廁

好想配副有道數嘅太陽鏡

用clip啦

好想換眼鏡 但唔知換咩款好

原本諗住去紅點配眼鏡
點知比人無視
之後去warehouse入左副nicky
下星期就有

Clip邊度多款？

未配過 淨係買過一次原裝clip

Yellows plus 同masunaga
有錢就thom browne 或姐dita 大火坑

thom browne 同dita 會唔會太大副唔岩臉型?

唔會 有細size

我都買左副，送埋鏡片

有副tb701 有冇巴打有興趣？

Tg: blackblackk

井戶多美男 t449R大約幾錢？

其實係香港咩貴
人工貴，租貴，地貴，樓貴

新入手 yellows 仔

幾日前買

井戶？

展覽緊

咩展

如果yellow plus 同 H fusion 應該係咩位置作比較？

睇中h-fusion 111 ， 見到yellow plus好似有隻morgan都唔錯

嗯

邊到買

配完副 nomad 先覺得隻色好似有d 太沉

不過質感同造工係正既

下次應該試 TB

同union幾似 我最後揀咗union

新黑呀 巴打有興趣？

有啦 同你一模一樣

正wo,第一副咩model,幾錢？

Yellows plus stacy 3100

nomad

下次想配副mykita

vintage tart?

nomad混合架拎上手冇union全鈦咁正

Bj classic

巴打黑色個副太陽眼鏡好靚喔...係咩牌子?
THom Browne?

正

我覺得眼鏡又冇話邊副正過邊副
最重要係戴上塊面 邊副襯自己多d

我覺得bj一般般

011火坑

唔好意思火坑係咩意思， 唔係好識眼鏡

騎劫下個post
小弟有副 Randolph Aviator 全新未用過想放，買左番黎唔係好岩
美國官網賣大約160 USD，折合1280 HKD，我8折放
有單齊盒眼鏡袋
如果巴打有興趣可以tg我：@lyjmcl

TVR

剛配左呢副

個框好似係黑色

eyevan 538大將幾錢，見到幾靚想入返副

唔係黑色黎，玳瑁色黎

sorry 我講錯， 意思指個金屬腳係金色

黑色

Ya

好撚正， 埋單幾錢

咁有錢嘅你地

就算淘寶都要200 up

係日本買，4千幾咋。110都係5千頭

咁你算好平啦
新黑淨架都唔得

香港邊度咁平？？

3000 幾筆直 有邊幾個牌可以諗諗 金子 YP ？

大把啦
YP 性價比高

借位騎一騎劫個Post

有副新淨少帶TB-011 玳瑁色想放

日本TB購入，齊外盒原裝眼鏡盒眼鏡布

想入手TB-011又唔想同人撞ge低調之選

有興趣加tg傾: alanchl

最近發現左個brand叫Julius Tart Optical
同tart optical有無關係？

呢隻色同gun metal 都好靚

同呢款差唔多，但係深紅漸變透明
而家應該無人戴

無知一問，想請問巴打們，上x係咪唔會有折？感謝！

想問問去大阪配既手工鏡既巴打，大概要幾耐有得拎同埋幾錢左右 我4百幾度唔特別深無散光，諗住係5月左右去3日大阪就配副試下

要熟客先R 到折

我都有副購自日本全新
TB-011-H 49size NAVY/SILVER
全新齊set 4000蚊

放鬼埋副 nicky X celluloid 黑色上目限量版佢
全新齊set 2800蚊
TG: Karsar_k

有冇人戴緊Dita United black? 考慮緊買佢定TB-710 with clip on

有 不過金色 united抵買好多

岩岩係日本買左premier 8

個人覺得fits united正d

有無多d圖睇 google 得金子流出幅圖

兩副都有肯定UNITED 正好多
但講性價比710係好D

不過710 上左CLIP ON 好易冼落黎, 因為太重

我戴副TB-710就反而夾到兩邊脾撐開去。我瘦底，無諗到自己塊面咁撚闊，好妒忌巴打！

有鼻托 似好幾正

P7好似幾正

男仔戴圓形眼鏡

之前tbb套乘勝追擊
煎pan有副係藍藍地框眼鏡
有冇巴打知咩款有呢d眼鏡

早排入左副Dita Union d造工真係好好j
但戴戴下法國唔係好岩面型 有無巴絲想接收？

巴打tg我 vbdna19

入面藍色果對好似幾正

諗住下個月去日本配多副
諗緊去返金子定其他選擇

無知一問 Hoya 非球面同球面鏡片 有咩分別 各位巴絲用開邊種鏡片？

自己睇

自膠 link都唔識貼

eyevan 7285 model 144 9成新放到幾錢？

901色

好撚普通既一副

毒撚

都係啲超輕眼鏡舒服啲

各位巴打點睇Porsche design啲眼鏡 唔計個brand 個架本身值幾多

tg : qwedicky

奉勸大家一句 唔好貪平網購或者買二手 我就係貪平上網買咗副Dita 點知買返嚟唔小心整淆咗 係唔會有人幫到你 結果我大啦啦幾千蚊咁就無咗

眼鏡舖幫唔幫到手？
之前整歪咗副眼鏡，眼鏡舖都可以幫手整返好
希望巴打都得
唔好嘥咗啲錢

整過無數次但最後佢話可能要拎去原廠代理先整得返但我冇單唔係喺嗰度買冇得整

有無相睇下點淆法

係點較戴上去都係睇嘢一遠一近

自己寄返日本整得唔得

有無巴絲知呢副邊度買到？

Red. ? 上目都可能有

我諗住買過副算 真係好鐘意statesman 3..

有色眼鏡

想問下巴打們，係大阪/京都想買yellow plus既話，有無邊間眼鏡舖推薦 平均連埋鏡(無散光，500度內近視)要幾錢左右?
同埋除左yellow plus，有無同價位既手造眼鏡牌子推薦?就快去日本，想依家睇清楚有咩牌子好

去google 下G.b.gafas

連埋鏡大約幾錢左右???

尋日tg左你

覆左你喇

放金子 kc11 黑色 @$1600

唔想玩中金文青款 仲有咩其他款可以推介下

放副全新dita edmont 黑銀色（發哥寒戰個副）
4500有意tg: alanchl

你放？

上年先開始買
深似海

係呀，有興趣可以tg我傾

其實大阪邊度買手製眼鏡好？
筆直二千蚊左右

比較想知yellow plus同金子價錢

👓

呢2個牌子日本買都係大約3千左右

想要幼框金金地d款 想問下日本邊間多呢d款

有冇巴絲去過日本間G.B.Gafas配鏡？
同埋問個低b問題，如果去日本配要等佢可能7-10日咁，可唔可以ship番黎香港？

我有副金子左臂爛咗，香港有冇啲眼鏡鋪可以訂個臂換返佢

有幾幅擺落帶唔著,

想放, 有意加我tg

harman optical

80's shady

thom browne tb 700

有無幼圓金屬框介紹 帶開中金帶到悶

拎去WH 教啦。佢地好細心教眼鏡

今日去左新黑睇eyevan 新collection

試左538 557 557比想像中無咁多details 但係幾輕手

點知見542 仲有貨 唔小心掉左錢

同場都見到 佢地依家推緊Owden 仲有個fournines係咪都係新代理牌子 無乜點留意

識人喺WH 做，佢地好注重較眼鏡呢part

新黑配鏡大約要幾耐

巴打542買左幾錢？

～ 4k
我諗唔同人問應該有機會唔同價

一個禮拜左右

4k 係連鏡?

想淨配鏡有冇邊間抵玩d?

新輝 YellowPlus Kerry
連埋d濕尻咩UV鏡$3300
屌唔屌得過

lauming

Yes ～4k
實際價錢有機會唔同 直接問店主

Thanks 遲下上舖試試
諗緊買Eyevan 542定Op 505 好

上目買隻架都唔止啦

真係幾難揀嫁
budget多既未揀eyevan

有副購自日本全新
TB-011-H 49size NAVY/SILVER
全新齊set 4000蚊

放鬼埋副 nicky X celluloid 黑色上目限量版佢
全新齊set 2800蚊
TG: Karsar_k

想買眼鏡啦又

另外有對kv25
有無巴有興趣

各位巴打想問下知唔知點分金子/其他brand眼鏡嘅真假？ 一直買開全新 但最近見到副好似幾抵屌

放全新native sons
john q gasoline色
Full set 齊頭3千
有意tg傾：alanchl

Ching 我今日去旺角問 4k唔連鏡 你係邊到買

想買副鈦合金，去邊度買好？